今屆金手套堅係一個迷

Lloris？Alissen？Courtios？

Sam哥啦屌

迪基亞啦

Sam守得贏巴西就大機會了

打翻中文算喇你

葉鴻輝啦屌，暫時冇人入到佢

假如巴西繼續正常發揮
allison機會幾高
加上佢呢幾場表現唔錯

比瑞典入3粒

金手套唔係純鬥clear sheet 嘅咩

英超就係